有冇巴打用開咩理財apps

岩岩見到個apps叫Planto 好似幾好用 但係要入銀行或者信用卡帳戶密碼佢先讀到你資料，好似好危險咁，定係我太大鄉里

理財理到要你比銀行或者信用卡帳戶密碼，咁祝你好運

要咁多密碼 唔敢用

我用excel, mark 低平日開支同收入

hkjc

近排打機見到佢賣廣告

一search話同銀行卡syn

見到d comment又話bug又話俾銀行叫改密碼

就覺得呢個apps唔掂好過掂

如果真係記帳

曾經用過哈啦money

用緊，當係一個比較user friendly 同多啲嘢睇嘅銀行app

用緊speedee
mark支出

記帳城市
可以玩 又可以記數

秒速記帳, 係lock screen 撳兩下就mark 到常用支出

最近開始用gini，初初有d擔心但用左一陣都覺得幾好